[集思廣益] 回文不推文

P 牌 po 揮手

最近連登有 D 低質素引戰 po
講低質素野，然後引人互屌，搞到個 po 遲遲唔沉
如果回文有個 option 可以不推文
咁大家可以怒屌之餘又唔怕推 po

問題係，五毛可以自己互屌自己推
但畢竟要五毛手動推 po，會加重五毛少少成本
另外如果「不推文回文」有 icon
咁大家就可以知道邊 D 人有推 po 邊 D 人無推 po
順便獵巫

推一下